整理一下非法留任既要點，決定下一步點做

係呢個形勢，泛民 (同支持者) 最主要理據得3個
1）soloman爸話支持
2）入到議會繼續抗爭
3）民意都支持留任
再另外講
4）民選合法性
5）臨會合法性
6）英國臨立會

第1，soloman爸話支持入去，係想大家以passive resistant去展示抗爭意志，「通過象徵性抗議、公民不服從等方式，來達成抗議者希望達成的目標」，所以係基於2，亦即係入到議會會撐到底，用各種不服從，抗議黎同建制抗衡，事實上soloman爸係站係抗爭者既意志上，佢唔知泛民過去個底幾花、抗爭精神幾低

第2，係未有國安法之前，除左幾位議會比較盡責之外，幾時見到整體泛民有撐到盡？每次都係一樣既劇目

開會－＞建制唔聽－＞泛民被趕－＞議案通過
開會－＞泛民唔出席／投埋贊成－＞議案通過

呢次中共出到聲招安，加上國安法既加成，各位認為泛民會去得更盡，定係乖乖地收人工做健制b隊？睇黎後者機會大得多
請睇下泛民投票出席記錄，請睇下公民黨係大量手足被告仲話法治可守，請睇下過去一年有邊個議員係大力抗爭

第3，民意靠大量收堆意見得知，依家連主流聲都未出，就話民意支持留任，大多數泛民都支持留，表示民意已經被架空，連民意都唔聽既議員，你確定入到去仲會聽你地講要點抗爭？仲諗住咩收住糧先再入去抗爭？仲諗住搞影子政府？有工唔番？傻豬黎既

第4，民選議員從來只係人民比四年權，只要今次應承左非法留任，表示泛民再唔係跟香港市民既授權，而係受中共不點名任職，正式成為政府控制政治既工具（遮醜布）

第5，臨立會唔係第一次開，係主權移交之前，中共單方面成立臨立會，英國認為係非法而抵制，到主權一移交後，殖民地時期議員全部被取消資格，法制跟臨立會。
對今次黎講，亦即係只要今次非法臨立會一被受認可，佢就係正式既立法會，而因為呢個立法會係新既立法會，係不受舊立會限制，佢可以隨意加上任何規則去改變舊有立會既習慣，令泛民連少少抗爭都做唔到

第6，袁爸爸都講話準備緊人係英國做臨立會，必須要過去議員做先有公信力，如果泛民非法留任，因為所以議員都已經endorse左中共既臨立會，袁爸個臨立會將會冇公信力，英國戰線大受打擊

ps 請大家唔好再講總辭，佢地任期已經完，要講非法留任
pss 要show民意我可以發動一下洗版

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

有見地既post
清楚解釋中共臨立會法例上問題
同埋其他相關問題
泛民見自己可以做多一年就9秒9做番忠誠反對派
曲解4年任期問題
食相認真嘔心

推

佢地keep住斷章取義真係好大獲，留底可以令抗爭打擊好大

下一步就係制裁成個臨時立法會
無其他選擇

但泛民endorse左就唔會

話知佢地en唔endorse
民意就係立法會唔延期
Endorse左等於侵犯人權共犯
點可能唔一齊制裁

感謝樓主詳細整理
可以加埋世澤意見同埋佢既新加坡例子

連埋泛民都制裁埋就最好

但制裁好似好睇罪行，如果泛民用話要抗爭到底做理據，我睇唔出外國會制裁反對派，只會覺得佢地唔開明唔識玩

人地5眼要求如期立法會選舉，泛民就跟中共玩臨立會
國際線比泛民累死

制裁聲音夠大再證明到臨時立法會違反民意同支英聯合聲明就夠

但係冇乜人理我，其實後果好撚嚴重

幫你推post

自推

邊條食屎狗要非法廷任，
直接支持人大獨裁決定，
忽視香港人民選舉公義！

唔好再自稱民主派！

唔好同我講最錯係港共
港共係人所皆知嘅狗屎垃圾殺人犯
但唔代表佢迫你就要做！

有個強姦犯姦泛民老母
之後佢叫泛民姦埋一份
唔係就要切咗泛民碌嘢
後泛民主流決定姦老母

泛民算咩嘢受害者？

家陣就係要否定港共，泛民係唔係痴咗線
佢委任你都死去做，即係認同佢推遲選舉
認同立會可以再用委任，再認同人大授權

以上加埋有咩嘢後果？

建制b隊

重點唔係留唔留
人地外國對你留唔留係真中立
1. 留＞唔做野＞袋錢＞下年唔投佢
2. 留＞做野＞成年make noise>下年點投自己諗

3. 唔留＞唔做野＞食屎
4. 唔留＞搞流亡議會，叫中產移民，搞不合作運動>ok

我個人結論
4>2>1>3

你覺得1234佢地會做邊樣

我都話會直接影響之後既抗爭方向
但你要我揀咪
4>3> 2> 泛民切腹> 1

泛民唔做野就其他人做，但都唔撚好戀棧權位消磨抗爭意志
抗爭係會累、民意係會散架dnlm

其他人做唔應該係度講
因為佢地入唔入唔影響其他人做野

外國人肯定唔識分邊個打邊個啦

老老實實外國想做乜大把理由啦
淨係一路以黎班狗/正苦/垃圾會班廢物嘅行為
要制裁一定講得通
講到尾係因為平衡緊同終国嘅利益先唔做野住
所以要制裁嘅唔會因為有泛民入臨時垃圾會(睇下oh shit 11)
制裁嘅力度亦都唔會因為無左泛民endorse而變太多
至於連燈仔日J夜J嘅辭(或者拒絕委任)之後去英國搞影子議會
請問講嘅人有無實際諗過點執行？
點樣確保去嘅人安全出到境？
點樣確保有所謂嘅「國際輿論」，而要係比佢地留任更有影響？
資源係邊度黎？
垃圾會內保皇黨自己圍威喂亂9過法例玩死香港人(即係連燈仔again日J夜J嘅攬炒)
我地又有咩對策？(除左日日幻想乜都唔做做外國自動會做野做收收皮先
咁樣隨時未攬炒到對方我地已經死大半先)

我個人對雙方都無咩意見
咩認受性合唔合法係太平時期就話
過左成年仲同堅持自己係「合法高地」同正苦講「你咁樣唔合法」就算啦
雙重標準識唔識
即係話
無論泛民係咪入面
我地普通人點都會屌正苦嘅做法唔合法架啦
藍屍/過氣廢老/保皇狗講乜我理9佢
至於外國政府鬼得閒理香港人圍內點嘈
制裁係代表緊成個國家對終国嘅政策取向
唔會因為咁就唔做野

總之
留-可以
走-可以
做法：等鐘教授個民調/之後搞公投乜都好
但係
留-plan好點樣玩臭個party
平日唔開會/乜柒都反/拉布etc
(黑暗戰略逼佢用黨安法拉人一樣有大家想要嘅關注)
走-上面講左 執行細節
唔該一定要做好
記住呢個世界唔係「連燈仔說要有甚麼 就有了甚麼」架
同埋 唔好分裂